攻擊名校secret都有幾千人， 今晚賀台慶又有幾多人？

《🎉萬千嬲嬲賀台慶🎊》

目的：用派嬲😡、留言💬方式向廣告商展示良心消費者嘅人數，並譴責佢哋同TVB合作呢種行為
日期：2020年11月19日 (四)
時間：20:30 - 22:30
地點：@sayno4tvb Facebook專頁及Telegram發佈

活動形式：我哋喺20:30開始，每半個鐘就會發起一輪請願攻勢，擺低一堆廣告商嘅Facebook Links，大家只需要撳入去派嬲😡 同留言💬，整個活動共有五輪「攻勢」，持續至22:30。

抵制紅媒要人

推

推!!!

上連登屌，但私下睇

幫手推

Push

上連登屌，私下都屌

老母要睇無法

屋企老母話事， 咁手機派嬲都得啦掛

Delete左個台佢

up

PUSH

咁大件事

p牌推唔郁

push

今晚facebook要人！！

派你老母臭西咩

晚晚ig story都要人呀屌你老母ig戰士